外國有咩頂級聯賽足球員曾經做過其他工作？

啫係好似卡路士巴卡成名前做過巴士賣飛仔同漁夫嗰啲

有冇多啲其他例子？

payet做sell

vardy，lambert係工廠包罐頭

華dee堅勵志

我賣羊肉

唔係人有相似咋咩？

華dee一開始得30磅週薪
真係慢慢捱上去

C朗賣羊肉

係幾似嘅

芬蘭國腳積斯基拿倫做過快餐店

Gabriel Jesus 廢青掃街

JESE唱歌

Jxxxxxxxxnen原來成42歲都仲踢緊

阿記山齊士好似踢波前做地盤

系

好似系煤礦工人

真係牙朗黎嫁

唔怪得咁好體力

呢個唔知係工作定興趣
不過畫畫咁叻嘅運動員都少見

佢當年喺巴西踢青年軍得幾千蚊港紙一個月
所以要兼職油漆工人

華d 林拔 grant holt
亞視甸

巴西好多都係出身低微

所以一有錢就無心機踢波
希望耶狗穌唔會係咁

但佢個格衰
似會

前鋒個費甸南好似話做過地盤

成個芬蘭我淨係識佢同hyypia，依家hyypia都已經做埋教練

英藉港人曼城球星siuma
成名前係香港打工仔一名

巴西佬鬼識自律咩

鏝個Jesus 做油漆工

ching sick ball

搶最城legend 個正選已經知格衰

列馬倫都唔識？

巴斯基斯做過影帝

蘇亞雷斯𡃁仔個陣係街掃地

漁夫巴卡

基拔圖施華好似以前係工廠打工
02世界杯後都係去返廠

Harry Kane 拍 la la land

山齊士細個好撚慘，又抺車又盛

個po問題既focus 應該唔係講緊細個幫補家計 應該係講定成左年?

拉美利斯都係做地盤
夜晚去練波

咁多職安真漢子

牙蘇會計師

唔玩啦唔玩啦

賓施馬 色情電影攝影師
泰利 不育治療師
G. Jesus 真巴西世盃炒散

C朗-大慈善家